
                      Solo está tan concentrado en las llamadas irónicas a las películas anteriores que la presencia burlona de tales migajas de pan es más frustrante que nutritiva.
        
            